（公投）其實張敬軒奶共係咪正常？

連登仔仲會唔會支持佢？

: 會！對人唔對事
：不了，唔會喇！

——————————————-

同埋其實佢心裏面嘅諗法係咩呢？
歡迎公開討論！！

支那個支